พิกเซล
ThunderboltDisplay
ขาด
ร้านค้า
คาด
Apple
ตัว
รุ่น
ใหม่
นาน
เว็บไซต์MacRumors
รายงาน
ตอนนี้
หน้าจอ
แยก
Apple
ThunderboltDisplay
ขาด
ร้านค้า
ประเทศ
โอกาส
อัพเดต
งาน
WWDC
ภายใน
เดือน
สำหรับ
ประเทศ
ThunderboltDisplay
ได้แก่
สหรัฐ
ตอนนี้
เมือง
ขนาด
กลาง
เท่านั้น
แคนาดา
เมือง
ใหญ่
สหราชอาณาจักร
ร้าน
ห่าง
กรุง
ลอนดอน
100
ไมล์
ออสเตรเลีย
สินค้า
เติม
สต็
อก
เพิ่ม
ThunderboltDisplay
รุ่น
ปัจจุบัน
อายุ
ประมาณ
เกือบ
5
ปี
ตัว
เดือน
กันยายน
2011
แหล่งข่าว
บอก
โอกาส
Apple
อัพเดต
ThunderboltDisplay
5
K
5120
x
2880
ใช้
พอร์ต
USBC
เชื่อมต่อ
Thunderbolt
3
ดีไซน์
เหมือน
iMac
รุ่น
ปัจจุบัน
ปัจจุบัน
Mac
รุ่น
ยังคง
ใช้
DisplayPort
1.2
HDMI
1.4
เท่านั้น
แบน
วิธ
สอง
พอร์ต
เพียงพอ
จอ
แยก
5
K
แม้ว่า
DisplayPort
1.3
แบนด์วิดท์
เพียงพอ
ชิ
พ
Intel
รุ่น
Skylake
ปัจจุบัน
KabyLake
ตัว
ปลาย
ปี
รองรับ
โอกาส
Apple
ThunderboltDisplay
4
K
แทน
พิจารณา
supplychain
ดู
4
K
รอ
ดู
ต่อไป
Apple
ทำ
รูปแบบ
ไหน
ที่มา
MacRumors

